點解唔所有人按排名順序合組一張名單出選？

以我所知dq咗第一個嘅話係按順序搵第二名頂上，應該唔洗擔心呢樣野？

小學畢業未🌚

比例代表制會浪費左好多票嫁

睇多次選舉規則先

中共見你咁ON9排哂一張唔DQ你
排名單後面果D咪含撚?

比例代表制

都唔同理念 唔會合到

比例代表制呀小朋友

因為個制度仲有其他RULE令到拆開有拆開既著數法